聽日宋楚瑜當選中華民國總統，老衲永遠離開連登

納dee賭咁大

挽留

咁我依家同你講你可以留低啦

拒絕

難道佢想做鳩 Korea Fosh

支持宋朝後人當選

佢都係為啖氣啫

希望介走 Korea Fish D票

(請share,一齊做) 韓國瑜當選既話 唔再去台灣

得啖笑